又講上進心

女人想要男方有上進心 其實都好正常 因為關乎將來生活寫唔寫意
咁巴打又點睇有上進心既女人

背後既女人好重要，carry你好過拖你後腳

搵有錢仔埋單
算唔算上進心

有錢=有上進心

有上進心就等於寫意
可唔可以分享下點做到

如果一條女佢要求你有上進心，
但肯同你捱窮，幫你省錢，
一直支持你，起你背後做好多野幫你，
你認真工作佢會明白，唔會煩住你，
甚至會因為怕你冇時間食飯拎埋飯去你公司搵你，
佢諗既每一樣係為你同你地將來頭家著想既話，
咁你娶佢啦。

但係條女如果要你有上進心，
但成日要你買靚野畀佢，
出街一定要食好西仲老憑要你畀晒，
你做野忙佢會屌鳩你唔陪佢，
你唔得閒佢就搵狗公激你，
仲要成日搵其他人同你比較，
一心諗住要做少奶，要坐靚車，
要住私樓，想乜鳩都唔洗做有人服侍的話，
中出都唔好，以免一身蟻，即飛啦！

算
呢個話題又係好多野可以講

唔係女人自己努力都飛喇，前者最終咪又係變後者，無分別

點解得出前者最終又會變後者？女人幫男人打點 等於自己唔努力？到底連登仔最終願望係咪搵個女強人包養自己 搵女埋單咁？

你咪睇下贍養費數據咪知
女人係乜動物

你講得贍養費已經將個範圍限咗喺失敗婚姻到 講緊係1000人有幾個嘅概率 又憑乜話全部女人都係果種動物 點解唔肯相信呢個世界都有好女仔？話女人都係雞對自己有乜好處？

因為無，進化論心理學問題。

無sources 無sample size 得個term 不敢苟同